警方拘捕十三名男子，涉嫌衝立法會一帶暴力事件

年齡係無線新聞睇到

年齡界乎14至36歲

小心啊 ，咁多位巴絲

推

小心啊

快啲推 上熱門

71去左野餐 小心

相，信息唔好再留

我無嘢講

14歲 我屌你班仆街老母

仆街電台32先訪問完14歲..即拉?

正能量！！！
就算坐監都唔洗驚架！！

有冇坐過監既手足可以分享下？

我冇嘢講

我冇野講

仲有呢 唔該大家發過夢嘅唔好大大聲講
知有時係街遇到三五知己 戰友會想分享
但隔離聽到對話嘅都唔知咩人嚟
啱啱先聽到個巴打大大聲討論
仲有唔好係啲社交網擺自己發夢啲野啦
你點知邊個睇到？
仲有 我知出面班義士自己有fd底去做gym
都拍硬檔 唔好響人全名啦
我遊行緊都聽到喇 你咁同篤灰有咩分別
做晒安全措施比人查到 係叫義士
冇做到比位狗入 係叫on9啊
利申：遊行撚

14歲咋最細
屌你老母!!!!!!!!!!!!!

有無罪係官判 唔好自己嚇自己

唉，心痛

暴力係扣帽子、冇傷人鋤唔入、最後只會鋤形毁之類咪自亂

Push 大家小心

我無野講

屌，拉人就咁撚快
真係仆街嚟

保重

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

1:35....其實你黑警暴力 定我地暴力

13個入面好似有幾個係藍絲？
利申 一個都不能少

我無野講
記住，佢一定會大9你
但係都係個句
我無野講

開始黎料,好快就會激發更多民憤

我無野講， 我要見律師

我無嘢講
我要聯絡律師

我無野講！

有無馬車？

告唔入啦 慢慢拉

求泛民律師幫手

完全無聽無視無接納市民訴求

[長文]眼淚的意義

冇野講、唔簽野、唔解鎖

14歲

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師

14age 咋屌
求泛民律師幫手